楊潔虎示範：美國人居高臨下同中國人說話

＂美國沒有資格居高臨下同中國說話＂

侵政府上至總統中至國服卿下至貿易代表個個都壓制到中共

依加?

其實佢可以入去總統辦公室俾Trump恥辱，人生已贏
小學雞都好似未去過

好掛住Trump 果期禁住中共嚟砌

你係咪想講羞辱呀

係，唔識字 sor

個女返左祖國未
國家要人

無自己都受傷嘅覺唔去打，中共唔會怕

post去比陳小春睇